一到長假期 啲賣旗撚/NGO又出黎呃錢

以前搵呀婆出黎企 呢家就搵小朋友出黎
"哥哥姐姐幫手買支旗丫" 拎同情 好撚嘔心

紅十字跪低 無國界醫生對poly視而不見 樂施會唔洗講
呢家出番黎 又真係又有一班港豬跟住填表

要捐要盛之前可唔可以睇下咩機構

上周二（23日）紅十字會輸血服務中心在輔警總部舉辦的捐血活動，疑因有抽血員佩戴具抗爭意義的飾物，警方不滿並中止捐血。港人不滿紅會拒絕公佈實情，更在調查結束前先「跪低」向警方道歉，聲言罷捐血。紅十字會最新聲明一方面再拒絕交代事件，另一方面呼籲市民「以無私人道的精神」支持捐血服務。

理工大學近日的「圍城戰」儼如「港版六四」，警方暴力清場，多人因此受傷。有受傷者指校內嚴重缺乏醫療資源，更有義務醫護人員被捕，如戰俘般雙手被索帶反綁坐在地上，激起多方怒批香港已陷入人道危機。當中無國界醫生（MSF）遭網民直斥每年收取港人數億元捐款，此時卻失蹤，呼籲大家停止定期捐款。雖然MSF發出有關聲明，但一眾港人仍不收貨，甚至發起杯葛行動。

近日有網民，指部分國際慈善組織在反修例風波中未有積極表態，呼籲罷捐。在「罷捐名單」內的香港世界宣明會今（28日）在facebook上回應指，對於香港失去了安寧，為事態感到十分難過及心痛，指作為救援及發展機構，面對社會衝突，「需持著不偏不倚這信念」，指尊重每個人的意見，「渴望各方以和平方式解決問題，聆聽對方。」

01唔貼link

紅會抽血員唔係跟HA架咩

係小妹妹既話我就會買
順便可以摸下佢